社會/人性真係好黑暗？成日聽人講你出到黎就知。。

大家有冇啲咩社會/人性黑暗野分享下 ！

小妹雖然仲讀緊書 但我好奇

你地當發洩下啦 ！

你望下自己下面就知有幾黑

望下我個post就知

黑喑到要用小妹先有人同你討論

小妹，笑哂左右